龍運A車 定 城記A車

城記
龍運

由細到大都坐城記，覺得狗巴啲位好撚柒迫

城記凳個人覺得唔好坐
飛機橙有叉電

城記都冇叉電，如果有叉電就完美

城記: 真皮凳(上層可校位) 有簾 閲讀燈
飛機橙:仿皮凳(冇得校) USB 唔知做乜勁嘅保溫箱 低透光度(其實都係囇到pk)玻璃
城記肯加USB一定完勝

不過公道啲講 飛機橙A線價平過城記唔少

特登搭去第二度搭另一間咩
住邊已經決定左會搭邊間

城記！
有recline seat又有窗簾

唔知係咪車程遠 a車成日有人放屁
好撚臭呀屌你老母

城記要過西隧呀嘛

我搭E車
A車好撚貴

九龍區堆A2乜又點計

乜唔係龍運貴d架咩

自膠原來睇錯

a22 a29 好似長期冇a車既位 出e車果d人咁樣

城記會出黃車呃鳩人，狗都唔屌

龍運都成日用E車呀